得罪人多稱呼人小 快必 閉路電視影到 痴痴呆呆坐埋一台

今日睇到嘅新聞

我淨係諗起快必當年俾人捉到佢改人哋宣傳海報選舉編號

快必當年同林生好friend

一齊屌鳩老燒

你話兩個人都會做啲差不多嘅on9野我都信